猁狗占都奶埋共，猁狗肯割未

真係Liverpool is red

仲要係痢股東
身為痢
見到Fsg同Foj就嘔心

You will never walk alone 係咪即係解不割蓆

死猁狗

红军

猁狗真係信唔過

球迷會都帶頭割
大部分連登利迷都有割